（讉謮暴力）各區受損程度討論post

天水圍： 輕鐵站全爆 銀座 東海堂 元氣爆
屯門 ： 圖書館被縱火 輕鐵全爆
牛頭角： 黨鐵制房被縱火

圖書館同送中有關咩？？屌哂你班粉皮

Pushhh

圖書館啲民生野下次唔好搞啦
不完美 可接受
我覺得主力搞藍絲細鋪可取

圖書館民生不了 政府office就千奇唔好喇

北區掃到無嘢好掃

圖書館搞黎做乜？